{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103627",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "CAFE 37.5"
    },
    "text": "CAFE 37.5 (CAFE 37.5)\\n\nソウル瑞草区盤浦洞106-82階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ , 09:00 ~ 20:00 , 年中無休 , 100石 , 新盤浦駅の近くにあるブランチグルメ「37.5」を紹介する。 おしゃれできれいなインテリアが目を引くここは、明るい雰囲気で食事ができる。 ホームメイドブランチを追求する37.5では刺激的なMSGを使用せず、ほぼすべての材料を直接作って使用する。 様々なブランチはもちろん、一緒に添えて食べられる飲み物も用意されており、たっぷりの食事ができるだろう。 特にエビバーガーがここで一番人気の代表メニュー。 様々なブランチメニューを楽しみたいなら、新盤浦駅近くのブランチグルメ「37.5」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ 37.5の場所はどこですか？",
            "answer": "カフェ 37.5はソウル瑞草区盤浦洞106-8 2階にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ 37.5の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ 37.5の営業時間は朝9時から夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェ 37.5は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "カフェ 37.5は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ 37.5の平均価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "カフェ 37.5の平均価格帯は100石です。"
        },
        {
            "question": "カフェ 37.5の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "カフェ 37.5の人気メニューはエビバーガーです。"
        },
        {
            "question": "カフェ 37.5の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "カフェ 37.5はホームメイドブランチを追求し、刺激的なMSGを使用せず、ほぼすべての材料を直接作っています。"
        },
        {
            "question": "カフェ 37.5では何を食べることができますか？",
            "answer": "カフェ 37.5では様々なブランチメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ 37.5の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "カフェ 37.5はおしゃれできれいなインテリアがあり、明るい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カフェ 37.5の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "カフェ 37.5の近くには新盤浦駅があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ 37.5で飲める飲み物はありますか？",
            "answer": "カフェ 37.5では飲み物も用意されており、一緒に添えて食べられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 390
    }
}